各位手足講左鯡魚罐頭幾年，究竟有人買到未

呢幾年搭船來回南北極幾次都夠啦

唔好請人老婆仔女食呀